Admin有User嘅名令個post有嚴重問題

[得一圖] 撞正咁岩樓下看更哥哥係林慧韡cosplay？

以上post第一頁#83941嗰條友就算block左佢都無用
有親佢個post都會攪到唔正常

因係佢個名導致成個post個頁面大幅向右拉長
嚴重影響其他user使用LIHKG
真係要麻煩Admin攪攪

bam!

之前擺明玩野 改個名就叫人唔好bam

Bam

Bam啦
咁都唔bam大撚把人玩

咪撚就係 條友個個post都淨係留icon
屌鳩佢 岩岩睇上水拉麵post想轉下一頁 又係向右狂拉 望一望下面 又係佢條撚屌

境已上

一撚定要bam，以為改左名就無事？

玩吖嗱

鏡
自鳩

其實佢算唔算幫admin揾咗個bug出嚟

明明膠登傳入

兩邊一齊試bug囉

佢而家改咗名，block 咗就冇事

好多post佢都有留言
仲冇乜建設性
擺明有心搞事
立心不良，Bam鳩佢啦

屌！多次以為壞app囉！Bam!

原來係佢搞到咁 支持bam

處理緊

Bam!

係咪屌屌屌屌屌屌個分身

睇下bug有冇得整
冇得整既話希望可以bam

正想開post
有冇得fix bug都照ban啦屌

睇到個行野好不安

係 好撚核特

bam佢啦

ALLAHU AKBAR

連登molamola

bam佢老母

Fix bug
再 bam 佢
話俾人知 改名咪撚玩野呀仆街

玩bug仲要留埋d冇意義既內容搞到咁多post出事
擺明有心，bam

睇到勁唔舒服 好撚核突

不安😰

我愛望遠！

擺明搞事 Bam7佢啦

檢舉左佢十世

無事

Bam咗佢啦

畜意既都唔bam ?

bam

個騎呢名變左兩枝針筒

我覺得係
同佢講啲野一樣

我有無事

唔係分身
舊ac應該被消滅，呢個係轉生
由HKCC進化到中大護理

Bam左未